[XBOX] 二手遊戲買賣區 明買明賣 1

[XBOX] 二手遊戲買賣區 明買明賣 1

賣 RDR2,
2k19
Forza 4

賣
放 RDR2
2k19
Forza4

*補充,
回覆例子 要補返聯絡方式 例：
放GOD OF WAR 4 $300 tg@j0eii

收
xbox series x 全新手掣 $300
天水圍西鐵站交收為佳

push

我有一個全新未開盒（黑色）想放。
不過你可唔可以黎荔枝角地鐵站交收？

巴打睇下約唔約到今日交收？可以tg我

如果tg唔到我嘅麻煩留tg

收 xbox 中文版 red dead redemption 2 $180
有意tg:

放Xbox Assassin’s Creed VALHALLA
***無Code***
$250
荔枝角或馬鐵沿線交收

賣Xbox 2077 全齊贈品 $360
天水圍交收

收收收

刺客維京 中文版$250

天水圍 優先